# Домашнее задание 1.11 Git
## Цель
Практика с типовыми операциями git.

### Задача 
Постройте следующую структуру в git и отправьте ее на github. Расставьте теги и назовите бранчи.

![](https://i.imgur.com/aeweP2E.png)

### Критерии оценки 
В гите созданы бранчи master, alpha и теги R1.0, R1.1, R1.2, R2.0 История в этих бранчах и тегах соответствует изображенной на схеме, хеш-суммы коммитов могут отличаться от представленных. Заметьте, что в гитхабе ветка по умолчанию - main.

### Решение

![](https://i.imgur.com/vd6afIQ.png)
